食完中藥狂痾夜尿

睇過好多中醫都唔會咁

唯一呢個中醫醫到我d皮膚
但一食佢d藥就半夜幾次夜尿

問返佢話排毒， 但排毒可能日間架啫
好煩惱有無讀中醫解答到

咩藥呀

訓教果時新陳代謝快 脾排毒呀 唔洗讀中醫都知啦 柒柒下咁

藥粉黎

佢都係咁講

但其他中醫話健康人唔會痾夜尿， 係食藥食到虧左